暗示一下你考過咩試

小弟而家係2星獵人

我而家係中忍

穿越過真理之門

挑

啱呀

___ test pass

科舉 武狀元

係黑暗大陸做緊生物研究

滿分 成為 上忍

三角演奏級

我係武狀元啊！！！！！！！！

下年有得升中一

Gay test

冇人